［突發］寺田將改寫鐵血的孤兒結局，故事將迎來大團圓結局

餅乾都唔駛死

In 寺田，I trust

link?

無Link既話樓主老母會好大獲

乜都無 想做不孝子？

我都信會，不過岩岩先出機戰v

寺田：仆街，巴巴係真實定超級系

你太睇少超級系

uc都未叫超級系，幾時到巴巴

巴巴fans

UC擋唔擋到魔劍?

魔劍都唔係超級系咁咩係

生花柳嘅lolicob有機會接到

老實我係寺田都會屌出黎,
都唔知點改個結局.
要改應該直接係西落果度射中鬍鬚佬.
之後打埋角號殘黨

笑左出聲

近代既超級部部都毁天滅地
你果部傻仔機收埋佢啦

塊面夾到變哂形
睇幾多次都會笑出黎

首先要弱化魔劍，然後再強化返ma
再比ma打殘魔劍隊

seedd改到七彩啦 你驚佢唔識改咩

出落3ds?

都唔會咁快 啱啱完

應該改餅乾生還

巧克力智商上線

我玩到 第52話 魔劍部隊

SR要求：不被魔劍擊中下全破魔劍部隊

想問下係咪有Bug？用左必閃都避唔到既？被打中一下爆？

有無人教下我點過呢關

利申：玩0改

寺田：屌晒你班仆街
次次搵著我黎搞，又話我原作破壞乜乜柒柒

講到改篇劇情，又係時候吹奏BX

age x 機動戰艦既劇情真係好撚神

無屌呀

機戰V撫子寫得幾好